唔勸啦，要走就走要留就留，唔會放棄你地

想留既就留啦
但諗清楚風險
唔好因爲勇武而勇武
你地最後出左事我地都唔割
但你地諗清楚今日出黎既目的係咩
就係最後一次完完全全用和平方式表達訴求
如果政府當我地on9既
大家以後鐘意點玩就點玩啦
但試下忍一日好嗎？

全部走, 留低狗

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

推